一個人去台北有咩地方好推介

係咪而家好多人都好enjoy一個人去旅行 ？
下星期一條友去台北

第一次一個人去旅行

民歌酒吧

陽明山

如果未去過台北
九十份 士林 廟口 淡水 呢d都值得去一次
去埋松山華山北門貓空烏來北投 夠玩哂

安慰劑小酒館

去幾多日？

5 day

去台灣點都要叫吓雞，台妹質素幾好，但玩吓好啦，記住要返香港娶女義士。

兩登標準答案:
外送, 落club, call g

啊唔記得左, 呢+重興埋gay bar搞gay

畀你睇下，呢個係兩年前我去台灣嘅行程。

揾日可以車你上山(限巴